比你揀番學定番工

正評 番學
負評 番工

自己做生意

翻學

揀唔到

返學都有成班女, 返工就成班啊嬸
單身到老

想翻學係因為掛住細個果段時光

但單純計學校仲衰過公司

番學係為咗番工 所以番工>番學